中意左個陸妹 唔知點算好

佢係我第一個在外國識嘅朋友 我覺得佢好pure好true 每一次出去食飯都同我夾返錢 又對我好好 我唔開心就會陪住我 個人覺得高質過唔少港女 而且佢係廣州人 廣東話講得好好隨時仲好過我 完全冇language barrier
咁我就好快中意左佢 開始追佢，但係平時冇咩事搵佢吹水都唔係好理我 有冇巴絲比意見點做好
利申：a0
Sorry for 1999

直接啲啦，約多啲人地出黎啦

申請回鄉證,返上去啦

大陸妹都溝唔到 算把啦你

唉，原本星期六出嚟 但係後來佢功課忙冇出，多謝指點

似當你朋友

我同你處境一樣😂

小心係雞

有咩點算好，追，追完去廣州同佢生返半打

我地兩個都係外國同一地方，不過我就快走去其他城市

我都覺得有啲似

遠唔遠
遠嘅話點維繫？
好現實嘅問題

總之幫幫手 唔好帶佢黎香港

我三個月後走
距離未知 因為未知要去邊度
維繫應該都係平時打電話 假期就可以坐短途機去 但起碼兩三個月先見一次

我自己想返都返唔到

食左先講啦

最重要係佢會唔會主動搵你先

會，但唔多

巴打好似同我同一地方，要唔要留個tg ?

睡前一推

大陸人係pure d 但而家好多都係表面pure

留你老母呀 也鳩都tg

巴打係加拿大？

睡不了 係呀 Vancouver

中

廣州人都算係自己人嘅...

Sorry 我錯

雞

G

你唔好同我講你同我同一間學校

其實廣州人某程度上同香港人係啱Key嘅，大陸人來講已經係最好果批

應該唔係 我間學校除左我同cbc 得兩個香港女仔 你邊區？

西區

我tri city

其實究竟巴打你有幾鍾意佢先

連去邊都未知
你叫個女仔點

去碼 大陸妹妹易上

好鍾意不過唔識形容

要媾就死去支那媾
咪撚帶隻支那雞嚟香港

我都唔想 我想去嘅地方唔知要唔要我

溝大陸妹你一定要接受一樣野嘅就係即使佢識講廣東話但係文化上大家會有好大嘅差異，熟咗之後會發現個gap其實可以好大

反而依方面冇事 有時我覺得佢比我更加似我一個香港人

前面d巴打提出文化差異，呢點真係要考慮考慮

溝大陸妹好易
有香港人身分證就得

去馬

攞我嗰個做例子我啱啱開始識佢都覺得冇乜嘢，但係耐左真係睇到個分別，不過好彩嘅係佢比我influence 左好多

其實好多大陸妹都好睇唔起香港人，因為佢地覺得我哋冇佢哋咁暴發戶亂咁fing錢

佢現在和你關係點啊？ 咁夜都唔訓
我對住佢覺得自己好失敗 佢好熟香港同尊重本土文化

去緊啦

Vancouver啲女好易溝
利申：西區

你教下我

重點係唔理你

大陸妹有格肋底毛
諗起都正

間中啦 明顯r水吹或佢忙就唔理

你試吓好坦白咁樣問下自己究竟佢心中有冇你，千祈唔好自我催眠

我個case奇怪啲，關係勁好

呢樣真係唔知

想坦白但找機會中，我想約出來先講
我同佢關係都怪怪地,有啲位over左朋友都ok, 有啲位仲差過普通朋友

巴打西區多有錢人。我東邊窮少啲這種情況

而家如果你地兩個關係咁嘅話我勸你唔好坦白住

講多少少比巴打幫我分析下
一兩個前我地都成日吹水（打字冇講電話）
情人節我送左chocolate 比佢，都冇咩事
Spring break 佢回去，都有吹，不過間中不回 有一次叫春話好想佢 佢又理我
不過semester 2之後佢少理咗我 不過佢又take左科難頂的 我另一個朋友晚晚讀到好夜都低分 佢都話係因為依科唔可以同我出去
不過我覺得唔會兩日一個message 都覆唔到吧 之前同佢講過依類問題 佢話有時唔記得

咁你地有乜嘢位係差過普通朋友先

話題多但成日講講下佢潛 其他唔多熟都講得好耐
上個sem佢成日秒回其他人

你哋當面講嘢嘅時候有冇乜嘢特別

當面有少許dead air 但整體幾好 學校通常hi bye就算 出街好好多

我當面好好多

依家咁環境，
我覺得你都係hold住情緒先，
佢應該只係當你係朋友的。
大陸人男女之間真係可以只做朋友的，
其實都容易令人誤會。

不過如過你就嚟離開，又唔想有遺憾，
咁咪試吓囉。
老套講句，
唔試0%，試咗50%。

應該係我唔識講野

都係老土地衝算 唔想後悔 多謝指點

當面會製造到好多回憶

出

巴打好似有感而發 我都想臨走前有啲回憶

我可以好肯定咁同你講如果你哋面對面製造唔到回憶嘅話基本上都好難成事，因為同你電話講嘢好熟唔代表啲乜嘢。用我嗰個做例子就係我同佢感情好好但係其實電話唔會講太多野

多謝指點 咁我都冇咁擔心 我同佢唔算有咩大回憶 每天一次都好平凡 不過我地都好開心 然後間中題起咁

大家好開心好平凡咁樣過嘅瞬間其實就係最好嘅回憶，但係最重要嘅就係大家嘅溝通一定要係雙向